貿然升級未必係好事，穩打穩紮絕對有優勢

休息左幾日，對家已經有足夠時間搜集情報，部署，分化，製造輿論。
十一後大家連本身既行動，文宣，共識都未夠紮實。
貿然升級其他同路人同國際支持未必跟得上，加上對家滲透分化，最後只會自亂陣腳。
對家吹風叫我地搞所有中資，行動升級，就係因為大家十月頭既目標性對抗係實質上同文宣上都得到支持同理解。加上nba同暴風雪助攻，大把popo核彈係手。
對家滲透分化更加代表大家戰略成功。
希望大家行動上可以停一停，諗一諗，穩打穩紮絕對有人數上既優勢。
不分化，不割席
互相提醒，切勿自亂陣腳